有冇人同我一樣睇完銀魂之後...

睇親杉田配嘅角色都有違和感
e.g. 喬瑟夫，阿虛 etc

唔覺
咪又係D專門搞笑、吐槽嘅角色
e.g. 星星頭、阿虛、秀則果D